【已㩒大量】我係Stickholder，我要攬炒

銀行所有錢㩒出黎既話應該連間房都唔夠位擺，已經將銀行9成存款兌左美金。剩返d港紙呢幾日分批係櫃檯拎緊出黎，今日拎著d港紙去左5間找換店都唔夠美金，大家唔好咁癲，我唔想手上d港紙變廢紙

有冇夾萬 好危險

我有stick，唔驚

港息今日抽升

咁stick先

Ching 好波波